正確獅鳥示範

浙江省溫州市的城管人員，疑不滿執法時被一男子拍照，竟然糾集四名同事狂毆拍照者，甚至出動鐵錘，將他打至重傷，吐血暈倒在地。事件引起公憤，數千民眾將五名城管包圍車上，並向車內擲石襲擊，其後有人被群眾從車上拉出，打至血肉模糊。當局出動大批特警到場戒備。

事發溫州市蒼南縣靈溪鎮，昨晨9時許城管在當地一個路口驅趕一名隨街擺賣的女菜販時，一名31歲、路過的黃姓男子拿起手機拍照，馬上觸動城管的神經。城管於是召來四名穿便衣的同事，據悉他們是由外地來的臨時工，五人截住拍照男子，不但拳打腳踢，其間更出動鐵錘狂轟男子的胸部，拍照男傷重倒地，口鼻流血，奄奄一息。

附近民眾稱這些城管，根本就是政府請來的打手，馬上將他們重重包圍。由於傳聞城管打死人，現場很快超過數千人聚集，將五名城管逼到一輛小巴上。憤怒的民眾不斷喊打喊殺，不但破壞路上其他城管車輛，更大肆破壞這輛小巴，強行打破車窗、向車內擲石，又上車猛打城管。有城管被人強拖下車，脫掉衣服褲子狂毆，五人最後渾身是血，網民估計他們已被「廢掉武功」。

當局調來大批特警，可是群情洶湧，只能在外圍戒備，有民眾稱：「太兇殘了，幾乎幾分鐘便被打一次，特警根本攔不住！」現場傳警方曾向民眾施放催淚彈，至下午4時許，特警進入小巴的位置，築起人牆，將渾身是血的傷者送院，其中兩名重傷。隨後當局陸續驅散在場聚集的民眾。
事發後當局透過電視台發出通告，通告完全避重就輕，沒提城管狂毆民眾。有網民則稱：「大快人心！」
溫州新聞網/新浪微博

和理非 你話香港人暴力？
支那呢啲叫咩？

幫推

「置頂」 停止跳閘

POST 去藍屍 PAGE 同 連儂牆

香港嗰啲「小朋友打交」 即刻變小事

叫689評論下啦

推

打到殘廢

同香港打兩下就有人叫停手完全唔同

大快人心！

要遮友隨時埋位配合？

義士之死，己成笑談，沒有憂傷，早己習慣

後果自負

P